{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 그린향펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00、チェックアウトは午前11:00です。 予約人数の追加や基準人数を超過する場合、追加料金発生及び入室が不可能となることがあり、この場合は払い戻しができません。 ペット同伴の場合、入室を拒否される場合があり、法的に青少年男女同室での宿泊禁止となり、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にとって損害賠償の責任となります。 客室内での喫煙、被害を与える恐れのある娯楽、高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。 リアルタイム予約時に二重予約が発生する可能性があるため、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、ペンション別期間未確定で料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル及び再予約されることがあります。 入室利用案内で予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 バーベキュー場は共用で使用可能で、準備時間は午後10時までで、利用時間は11時までです。 利用金額は2人基準で15,000ウォンであり、追加人数は1人当たり5,000ウォンです。 ペットは一部屋当たり1匹まで可能で、10kg以下の愛犬のみ可能で、追加料金は1匹当たり10,000ウォンです。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00、チェックアウトは午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したり基準人数を超えた場合、追加料金や入室の制限はありますか？",
            "answer": "予約人数を追加したり基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、入室ができない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室を拒否されることがあります。また、未成年者の予約や利用も規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は守らなければなりません。また、施設物の毀損や紛失に対する責任も宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内での喫煙や娯楽で被害を与える恐れのある行為、高声や喧騒などは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時には二重予約が発生する可能性があります。しかし、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが受けられます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供されます。また、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は共用で利用できます。準備時間は午後10時までで、利用時間は11時までです。利用料金は2人基準で15,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて宿泊することは可能です。ただし、一部屋につき1匹までとなり、愛犬の体重は10kg以下に制限されます。追加料金は1匹当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 543
    }
}